q:Когда необходимо составлять блок-схему программы:
+До начала составления самой программы
В процессе составления программы
После составления программы
q:Перевод программ с языка высокого уровня на язык более низкого уровня обеспечивает программа -
Паскаль
Ассемблер
+Компилятор
q:Как называется алгоритм, в котором действия выполняются друг за другом, не повторяясь:
Циклическим
Разветвлённым
+Линейным
q:Вещественный тип данных объявляется служебным словом:
+Real
Integer
Longint
q:Цикл с предусловием определяется служебным словом:
+While
For
Repeat
